抗爭要一步一步嚟？咁可以講2020普選立法會未

可唔可以開始搞啲活動表明爭取2020立法會普選
呢個先係主線呀大家
乜嘢玩配票 功能組別 呢啲係支線 做後備
美國都出到聲話要香港2020普選立法會
大家可以一齊爭取未
你哋咁鐘意鬥長命 一步步 咁呢一步肯行未
光復到立法會 五大訴求基本上都不遠矣
2020
普選立法會

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

明唔明當自己都唔光復功能組別，點叫外國人黎幫你